全民造星評判討論區

呢班中坑個腦係咪裝屎？成班老母都係雞黎

支持左一，真係演技實力派

真係哂哂一班有才能嘅人。。。。

同sir報

d導師反而中肯好多囉

右一係最廢。。。。。。

真心on9，班評判食左忽得先上黎錄節目

成班都on9

班年輕人算係咁，有活力同努力

佢地乜撚野評語
人地咁比心機去諗場表演出黎，比班二打六評都算，d評語仲丁屎建設性都無
叫花姐自己做評判仲好過班濕鳩啦

食屎啦吳漢邦

最近果套太空倉都95撚搭8，悶撚到

利申：係戲院睇到一半走左場

呢條傻9我唔明佢做乜7